係先達買電話 買到鬼機嘅機會係幾大

係咪100%

150%

我係呢個地方做左差不多10年
等重要嘅事解決晒我開你問我答 我知嘅會講晒出黎
27號大家小心 加油

Lm

係唔會無
無100% 因為從來都鬼

有鬼有A貨50% each